點解示示下威變成過街老鼠咁？

痴線，做到好似賊咁

點解樓豬D post全部負評？
完。
我冇野講